跪求烈士資料

點都要知道烈士基本資料 最少有名
尊重返死者
唔可以不明不白咁犧牲
更唔可以比人封鎖消息 冷處理件事
要係留係香港歷史入面

只求義士名字

相信各大傳媒會講

俾啲耐心

有無人係義士朋友

新聞話身上冇身分證所以確認中